Netflix -烏克蘭自由之戰

唔講咁多

大家發完夢 想搵吓娛樂可以睇吓呢套

想大家都可以係歷史上學到野

覺得香港同佢地嘅情況差唔多

利申 成日發夢

呢套我睇完好心酸，佢地d警察都好黑暗，不過烏克蘭最後都打贏呢場自由之戰。

我相信香港人都可以戰勝黑暗，捍衛自由！

係 希望我地香港都可以贏到呢個腐敗嘅政府

宜家香港同共產黨 兩個只能活一個

算鳩數啦
勇武少少已經俾翻自己人屌

無人性到橡膠彈混入實彈

我相信有一日 政府會迫到市民用火計

個班極黑既特種部隊 多得佢地先死咁多人

死左百幾個人先戰勝到個獨裁政府同俄羅斯

Fire is our shields

推

佢地死左百幾人 先係贏左獨裁政府

贏俄羅斯係死左幾千人 片尾有講

真係好on9 仲有潔癖

關鍵係個總統著草
但林奠有中央撐根本唔驚

pish

我唔知後面點
但係死左百幾人先可以拉到一個人下台
最後有冇清算全部殺過人既軍人？
如果冇就真係好on9

烏克羅贏係因為政府內部已經不穩
示威者俾左最後通碟要不計一切代價攻入總統府
所以先迫到個總統著草成立新政府
但之後同俄羅斯衝突係死左成萬人

最尾有講話永久性解散特種部隊 但無講再去追究佢地